[I/A] Puzzle & dragons (344) 支持扑姐

中伏

4抽 全6星

抽完垃圾仲要中伏中1001
屌你扑姐行山MT

抽野分身永遠都歐啲

上次必中包全部中光暗，今次終於有火車， 哭o能左

垃圾too

扮晒野明明想搶1001

屌 必中包中火同光式神
想要暗式

上次3必中3光式, 今次終於唔係光式係暗式, 但想要火車呀

三抽

我屌完自己中火車
唔反自己了

收工

爆撚晒體 係咪應該入三人協睇人表演

睇完扑姐3抽都係金

課完PAY床就中左

屌我見到佢3塊虹幣換狐狸 點知error
而家冇咗

我6抽4金2假鑽

聽講上次換左今次冇得再換

佢老味

屌你老母 火車呀

3抽金蛋，改抽富士見出第4隻宗介

金

有冇唔洗用大血章都得嘅撚子隊抄

解成就開大血章啦

得一隻豬頭 衰佐都要用血章加大血章先過12萬血

單吊火車點算

差43關

7星包唔中火車

對照番上次，仲有黎緊兩星期必中包（？）

咪撚再出

del左去

我都兩隻 仲未出暗式

非洲人真係冇人權

無課

好在冇出新寵 可以養生

一抽暗白盾 件裝睇落ok

有冇人可以幫下我

天狗同須佐係咪一隻入撫子隊就夠，如果係邊隻好啲

3隻loop 1隻武器

搏盡無悔

屌全部埃及神

而家全部片都係須佐

鑽蛋 岀水暗火盾 屌你老母山本

抽抽下懷疑自己坐咗時光機

差條金魚

5抽垃圾

死傷慘重

追到天狗
正式齊POOL

差暗式

廢，成個月唔見人用，唔洗追

好感動 必中奶中火車

半個月前先見人用過黎

想問暗式隊KEY隊員係咪1CD 6粒暗個隻變身寵同冥底?

無CHRIS真係唔洗追

遲玩返
想要多隻黑狐都冇

有冇火車標準隊youtube片睇?

都係
無fd用暗式
講完都係繼續唔理榮譽神抄人

無玩神抄喇

邊個知呀

我立即屌你老母

PAD界既大家，出黎行講個信字！點會呃大家

又話2021年仲火車？

淨係買15蚊包全撚部都係狸貓
好彩上次齊咗唔洗抽

未用過火車冇資格講呢句
所以專登抽返隻黎試玩下有幾廢

你神魔界架

真
7x6 撫子贏9條街

點解要咁做？

你詆毀暗式

有無暗式裏魔廊隊望下

想抽

冇chris就唔好諗啦

終於有第二隻金魚
可以收手

邊個係咁比負皮我

之前睇過啦, 好似15分鐘左右

火車過能晒氣，仲咁多人抽我去左平衡時空？

今朝出pool
今晚播片

兩個字
撚狗！

咁可以追多隻做武裝既 有龍殺
我就追金魚2號

好恐怖樓上好多人抽

15蚊加幾抽終於中到1隻天狗，收工

有chris

正確態度

負皮追擊我個位一世抽金蛋

中左降頭

【式神使與妖：第一時段】

★ 式神使與妖活動復刻!!!
★ 大家抽到了什麼? （這是5石機）

好在上次已經抽齊pool

pad係抽蛋驚，唔抽蛋唔通轉珠？你唔抽唔該你唔好玩pad，你對唔住自己唔緊要，你對唔住大介先係罪你走

上次抽左喇

明明我好撐扑姐

抽啲俾人玩到爛嘅公廁係為乜

牙介工作辛苦 支持下

終於中金魚

仲衰上次都支持大介，今次反而唔支持？唔好怪我同大介篤左你課黑石，準備比人ban

成日覺得火車同炭狗定位太似
依家又有撫子7*6
果斷skip

啲裝貴到

買15蚊囉咁

吓...得一隻暗式算係貴...
火埃系列神人人有，大罪龍6星垃圾
其他全部都有得直接換/買...

全部活動大獎

好離地，點gun

我勉強跟到

火車洗唔洗兩隻？

between終於可以打D妖火黎進返D寵
上次on99無進到

一隻都嫌多

咁慳番了蛋龍同mh把野都無換到

其實呢d自家野常駐咪得囉
最多亂入寵同pool收埋

山本：阿叔撚狗唔使你教

山本：支那人沒有一個是無辜的

喂哇哇哇，原來你都唔尊重火車

勁似sgf節奏

我不嬲都屌火車廢 憎人用火車

今晚生放仲抽

又話廢
Cap低先
Pad毒瘤

每個人aim嘅野唔同

但條橋次次都中喎
山本哥係好野

未出屌到而家

莉娜三龍殺 可以打到天宇宙

等卡巴拉島一出我就會棄玩pad
大家到時就可以永別我呢一粒毒瘤

啲屎忽鬼自己抽齊再唱淡
等下次稱號少幾個人爭

火車見到吸水或者火屬點算

莉娜繼火車

右上角 尾二有粒掣

當年online game好好玩而家出乜？app game？

新手想問雙跡龍自己食自己會唔會升技

會

原作團隊還原重製做手機game

唔睇好，到時又係鬥錢多

咁玩返撚子算

挽留

其實我唔知新隊有冇人帶破屬吸我冇玩公廁

玩回憶

係咪都係機率升

冇得俾山本撚一定會好唔慣

配木炭王一齊啦

建議食炭王

睇下咩代理可能仲衰過山本

算啦唔撚追火車
單吊為咗佢抽真係唔值

下⋯⋯

有咩問題？

10秒76 新手點玩

其實真係想追都可以睇埋今晚先

唔好啦
唔得睇廢老撚新手

仲火車？

7x6比狗轉

2秒1com都轉到掛

炭仔可帶隻雙跡周回，都係打15場，之後炭王食升

2 秒1com 打魔廊就俾人踢返出去

Lm

有雲魔女起碼都12-13秒啦

又話信bob？假bob粉

隻game原本話1月出 而家可能拖到年尾
勿念

不過12 秒心直九筒加三粒再加轉轉珠都好撚難

光式上修！
果然係天仙局

想問下撫子入魔廊係咪至少要12萬血

點解佢段片唔使120,000血都得

係

上修隻最廢 最無人用既垃圾 山本係好撚野

又中臭扑伏

未開始生放就開始撚狗

手持3隻，2021光屬年已爆機

用落都係火車穩

光式股價異常

打魔廊都要預番有咁上下技術

睇清楚啲

又撚狗

唔該
再執執先

睇死你到pad執笠果日都仲係度

有人妖同埋木弟子會再快3分鐘以上

臭雞黎

emg臭d
千祈咪合作

120032

7*6好易夠12粒火/木
人妖王無咁必需

無人妖，有弟子，有無片

三隻光式
一啲期待都無

有無邊隻繼承轉隊長技易入手
抽極都唔中宗介

隊長 L消除 改成 5粒以上消除，一定上一線

終於穩過了

冇chris ...係唔係唔駛玩暗式 。。。

你叫蛋龍如何置處

頭一個月一出，轉到成隻狗先過到
依家連新手都隨便過到

灼手神有得換喎前排

第五隻有冇代用？

呢堆嘢真係鬼滅開始玩都一定齊

光式玩L 點救都冇用啦

雞都要代用？

無

俾錢就有

抽唔到火車 .... 中左隻冇用既 ...

如果你冇你一係試下妖精王 阿提轉隊長個team?

Btw 可以直接買

改到雙L可以貫

Chris任買架wor

依隊其實好易組 雲魔又有得換
最難中嘅撫子可以用朋友

我鬼滅先回煱 。。。。

點解仲有人負皮我
出黎隻揪啦唔好放暗箭

無野了
去打大天狗先

真呀 呢隊我都係抄人 再跟自己有咩去改

大家可以參考下

撫子因為冇人掛玄武撫子 所以用返自己

數數下 連埋武裝 大半隊都係免費換到

離晒地，點跟

第五隻有咩代用品

大天狗無得攞黎繼架

格硬堆上12萬跟住打唔爆龍種

有無邊隻有得打拎黎繼到

任買

目前呢一刻入手到，得宗介

唔關事，爆唔到正常，打龍種一係4串木，一係9＋3
所以通常就5＋3爆死其仔四隻先，之後靠雙跡龍＋撫子要湊夠珠唔難

$158 果隻？

撫子代唔代替倒

咪用人嗰隻

係呀skin包
呢隻係for 76轉隊長
撫子淨係代阿緹

請問換大魔女個pass幣派左未？ 我有買pass都得一個幣...

冇咩可能 唔夠傷用貫通點都過到

唔知點解9+3都唔得

20號送多一粒

9+3 得15 ～17億

9+3+3 穿硬

睇黎你Magi超覺揀咗血覺揀番7C啦，乖乖解血章全啦

我打到好氣餒
難得入到boss 半血前忘了開須佐
之後幾次都打唔返入去
嗰次最有機會過到

點樣 解咁多個

靠撫子打唔洗拉貫
轉多幾串木

不過我連雙跡龍都未打得掂

除咗唔記得開盾衰邊關？裏魔廊冇得大意唔小心係會即死

奧丁龍？

炭隊？

推 技術關條線，推完仲有 裏・技術關條線
打完再打啲長駐合作關，太鼓之達人個啲

我以為血章係推活動嗰版啲關

我都係 好少人掛玄武撫子唯有用自己嗰隻
等我唔玩嘅時候掛出嚟先

火車武器要求高啲

抽富士強啦TSM hater

岩岩抽左十鳩幾下都唔撚中

其實依隊嚟講 撫子定阿緹做隊員勁啲

蛋龍撫子可能好啲
易啲爆seed

光式隊長技送個+combo 會唔會即刻飛天

之前冇抽9ho咩

L都係俾狗轉

咁都冇計
我之前諗住放棄嘅時候 單抽中咗宗介

阿提啦 解尋吸

撞奧到龍有咩注意
預幾次都係水同火

招frd子 依排應該會長掛 玄武撫子

唔會啦
佢咁加會撞左個主動技
加追打合理少少

要改變光式，只有由 限L 改成 5粒以上消除

唔係想大意
係打到好吃力同緊張
走一走神就賴野
唉

但多隻短轉好似幾爽

入雙撫子基本上無屬吸對應，姐係賭運

其實最尾都係撚狗
知大家中哂一車車光式
最後改完都係垃圾上唔到場
發現山本都係撚狗

阿緹係咪冇得嘢可以代用

課多pack 中左
收工

我都淨係幫分身換左

係 眼殘睇咗佢隻雙跡龍變左新原來未變身

改L覺做個隻寵同屬既2L(2火L/1光L1火L/2光L)可以破貫有冇得諗

唔會出呢d新花樣咪ff

打撚死人咩

光式既問題都係變左身都仲要用5粒去做盾同加攻
而主動技loop唔保5粒

又係光勇出場嘅時候喇

打飛機打撚死左

10石出暗式

唔啱type呀師兄

你玩神魔
我唔係你師兄

個兩條龍係咪仲係唔係必升技

無玩啦

抽左80石想抽多隻天狗都冇

應該係仲係唔係

語癌 sor

反而想知火車隊如果冇碳可以落咩

過哂氣啦

落多隻火車

恭喜晒

冰獄魔 進化火屬

山本改得好既話
我會課金食石刷火進埋第4道符

我3隻 換一隻俾你

無chris既暗式就係垃圾

雜色破貫要6格潛覺+12粒，你垃圾L就咁10粒就想破貫

係囉而家個個都落須佐嘅

咪係, 我森魔女都要5TURN先貫到

怕撚左7x6撫子隊，岩岩試左係贏左，打撚左36分鐘，好多關都驚走火，要慢慢打，用返火車先24分鐘開心D無人妖王都唔撚再玩木隊

歌乜乜：駕駛者問題

有須佐係咪可以唔升天狗

火車有無隊抄 今日先抽到

109: 火車過氣公廁

?

食人魔99turn雲一定要硬食？
用左宗介武器 又無其他換隊長武器

淨係我先可以屌BB

試完一次通關之後就算
轉完個頭好暈

我照換到喎

3協過雙跡好撚滾動 完場個個起勢咁nice
高難度關唔建議自動配對

屌 又玩pad私服

火車隊基本上固定野隊員咁濟

尋晚打另外兩個死咗得我打贏

等bam

這則不具合跟２月５日１１時開始的交換所「宵月之黑狐」相關。
縱使上一次的活動已經把宵月之黑狐換回來，「宵月之黑狐」還是在角色交換所出現
＊設定是：如果上一次已經換了，這次就不能再換
如果點選交換的話，會出現：「エラー番号：1」
虹章不會消失，而玩家亦不能換取「宵月之黑狐」
請玩家重啟遊戲以得到最新的更新來避免以上的事故發生

入場即斷啦

屌早知頭先走去試下

怕比人舉報

新手問下火車勁唔勁?駛唔駛追返隻
冇炭廁狼- -

我打咗次其他兩個轉珠轉到好似開緊ctw咁係咪即係外掛
跟住兩條友都game over變返1人mode打

我第一次入r1封覺輪到我明明帶咗金魚，掛住開加速技變身無開到金魚技，跟住3條友都無得開主動技死哂好驚

早啲過去
你仲玩彈珠台添

開外掛都輸咁柒

咁都轉唔到 食屎啦

pad 都係

天狗入得火車隊

差隊長

我鐘意用聖誕雞﹐有大廢

關野咁易打都要係咁NICE
笑左

單人緊係易打啦
nice在大家都係好隊友 唔出聲都咁合拍 識留珠/開技幫下位

本身換左個box有
再入game冇左 退返3粒章

我都係打三人
好輕鬆,但D隊友死晒

你就係消曬人啲心嘅仆街仔

無偵探卡 有咩代

繼大蛇

山本：每個畫師生日上修一個
山本：光式個畫師就生日，上修兩個

買埋港版必中
終於中火車

屌你老母山本正一食屎狗
上修就上修啦係度整色整水

次次都係咁架啦

有預感光式係解下個稱號嘅唯一隊長
建議追2-3隻 唔好到時又叫春

唔抽都仲有兩隻

buff月龍係咪好似火木時女黑幻魔嗰d咁加個垃圾點陣進化隻赤龍契又係乜撚都無

其實佢地幾個遲早都要點陣
只係金龍機實在太多五星
山本應該磨到10週年都未點陣曬佢地

仲有4個鐘就被山本撚狗

7隻先追到公廁嬲到最後嗰隻連打火進武都廢時打，印花又做唔撚到

你計著已經比佢撚緊

出埋咁多限定神，跟住又將每個系列既一兩隻除名變地底泥真係肉酸

火關點陣好心強化下 一回破吸成十回 痴線

撚狗先係PAD嘅真正意義

諗起當年抽到火龍女好開心嘅日子

諗起當年抽火龍女抽到驚嘅日子

老屎忽

唔係re0合作立即屌死牙介

千鳥武頂下

五等分呢？

我world flipper死忠

都可以 抽夠1版39

幾時有忍者合作

計埋分歧進化幾十隻都同一個樣

咒術迴戰合作唔該

根本上次抽齊左就唔存在叫春嘅問題

到時玩光橫 冇人轉L

出左冇耐咋喎

唔要Ninjaja

咁火影啱唔啱呀

7隻

第一次

呢隻都收貨

乖啦 唔好扭計啦 屋企咪有忍者合作囉

睇住三倍速用六隻水龍女都係開心日子

★提提大家 依家抽中都唔代表做到魔王
★人狗已分

手持龍呂有閪屌既日子

仲魔王？過晒氣，而家掛緊龍王啦

如果光式神係大波妹就好

果邊一出我都玩過
跟住壞機冇左個acc

趁一周年回鍋啊嘛送勁撚多野 而家過晒

早多少少都仲有 RE:0 ，依家只可以睇住人地啲禮機隊屈 TA

最少都搵啲似樣既好似巨人啦
出埋啲濕鳩合作既立即屌佢老母

不嬲TA都係齊角老屎忽嘅玩意

無雷奇同聖龍呀

睇山本撚狗有固態復萌嘅徵兆期待

唔係話鼻毛神拳咩？

建議唔好強求 每日拎石就得

計埋上次課咗4次
宗主100%
我想要火車呀

其實hxh﹐龍珠個d 係咪唔會再復

再課

HxH可能會復 視乎富姦想唔想賺錢
不過有佢老婆養佢 應該冇乜希望都兩年幾冇復刊

仲係隻船到
美國都去到啦

完全睇唔明講乜 亦都冇打算去明剩係知佢對眼應該開到陽壽已盡

光sick是咪今日公佈埋點上修

掛vpn 好煩

睇心情

長開 冇呢個問題

合作又唔洗佢做野，講聲ok就有錢收啦，咁都唔肯咩

就快出繁中版 但係辣殺beanfun

等左咁耐
one piece 都搵到啦

唔係都要同集英社傾掂數先咩

咁又唔好咁講 可能路飛仲跑緊

慾拒還迎﹐再R多D

我一定輸得多過你 輸輸下就慣

唔識
對集英社應該有咩壞處?有錢收又可以當宣傳套野
定只係山本嫌版權貴，上次復刻冇錢賺

奧丁龍其實唔係最難﹐最撚煩係轉轉轉帶去魔王到(佢又死唔幫我洗走個轉轉轉)

可能集英社成日見富姦唔畫 變相佢地又冇錢賺 嬲嬲地唔傾合作 大家一齊冇錢賺

利申9up

式神前前後後抽咗6,7 pack，單吊嗰隻光蜘蛛死都唔出埋俾我，好心山本條仆街俾人換7星啦

用暗式神啦咁

咁又唔洗﹐我有17秒

我單吊金魚
睇d 乞衣包中唔中 唔中就算

點組到17秒
唔用血章？

放心 無人用過隻蜘蛛
唔好追啦 除非你想做齊set抽蛋師

今次唔使抽

火式 炭 聖誕雞 火I 濕婆 火式 用PASS
開埋火I 咪17秒

終於可以儲下石上次追隻火車追左4包必中+1pack

落光式+蛋龍玩過幾場 做隊員

其實想變返做裝 不過裝都係繼落光式/蛋龍

我放出黎比人用嘅撫子應該繼水炮車/玄武/狐狸好？

咩係水炮車

警嫂/差婆

狐狸

邊個係你大佬 好人好姐叫乜阿嫂 屌臭你啊

山本鍾意既未再派一次

Fd list一半都係繼玄武

我單吊荒鬼，都係抽乞依包算

唔好屌me 我唔係GAY

我同你講啊 而家唔係gay唔gay嘅問題 時機到左 要屌就係要屌 快啲除褲

109歲都扯到?

以為講緊木隊
用pass夠15萬血？

夠﹐三個上三武

我碌鳩係永久嘅24歲

佢地係襟兄弟

原來係咁咁就有啲道理

唔好打半血 7成血要全力，一開頭唔好開撫子住

我要親眼看見才會信，不是單靠一張嘴就能把我說服你要證明給我看嗎

咁我想知你條陰莖係咪黃金 有冇得互相睇

三個上三武 狐狸 偵探？
咁威嚇完火式會唔會唔可以即刻變身

又你碌三色鳩?

格劍大會決戰華山 黃金大陰莖 vs 109歲

點解block姐仲未預測每個作品合作各出一篇廢文

你想要證明的話⋯⋯我也不是不能啦⋯⋯😳

有料

又捉到gaylo
呢多post點解咁多gaylo

得2cm有鬼用

情人

每日都變緊色

你兩公婆引晒d基佬入黎

睇下咋喎

情人POOL要來了⋯⋯

雞 > 火0龍
濕 > 豬頭
火I > 偵探
開哂完偵探+多隻濕先夠25turn

係黃金鳩vs 三色鳩

撫子難民有福了

點陣，三圍低到
PASS

同撫子九五搭八喎

雙色提子，on9

甘味撫子

微妙嘅隊長技同主動技 總之買兩隻

L 九筒 7c 提子
真係超越極限咁轉

套珠skin都幾肉酸

都係入火車解手指解回，但火車無位比佢啦

重頭戲

睇女嘅姐嘛 隻隻都要有用咩 又捉到gay佬

大種乞衣可以買兩隻搭火車
仲有平民火北歐

弟子

3提子

暗屬撫子

原版果隻垃圾到

超覺 U / L盾 / 心九筒

撫子卡珠都有盾

其實覺醒入面塞3粒提子會唔會過氣 遲下出啲3/4粒提子武裝就變condom捱到一年？

龍雜色

提子枝豆

但暗屬有阿良良木、轉生歐菲
提子堆到好多

原來2021係暗屬年

兩串暗借問聲另一邊搭咩隊長阿良木？

正

龍全1.6

好淫賤！

咁廢嘅

搭自己

得暗想追⋯⋯
隻火唔吸引⋯⋯

呢隻會係進化成變身寵定出新呢?

當3.2倍耐久

7 10 U

勁喎

好明顯 覺醒幾乎一樣

枝豆換九筒就完美⋯⋯

BTW副主屬我仲未習慣到

超覺有7就勁

得16倍

佢自己做打手4粒唔知夠唔夠

7 10 999同嚟打乜 傻撚左？

情彩呢屌你老母 唔係唔上修下話？

今次連登仔吹奏邊隻？

雜色冇20倍以上

咁放送山本哥諗住講咩

講緊枝豆，唔是提子

唔好格咁多劍啦 配返副眼鏡先

邊個再吹奏啲 雙U裝 係人權武，我打到佢老婆都唔認得

當前最勁雙U裝借問聲係咪可以用印花換

20個細印

2U武差木屬未出，留返壓軸

雜色都係收皮算，玩黎無意思

今時今日重玩火車一早過氣

隻暗係咪要抽

有咩咁大仇口

7星要抽

暗弟子，追兩隻，需要嗎

多成粒+珠喎

追夠三隻

次次追完，啲U隊都係食屎

有情彩上修料未

又雜色
唔通今晚講貫通潛覺加2.5倍攻

我口疾

追打500萬

屌你唔係喎，暗弟子變身後無撚咗囡囡圖睇喎
變身變畜生

雙U配返自己個屬加能力先係重點

龍王武，善逸武，水基佬武3把2u武長期雪藏

係囉 點解調轉左嘅唔講唔覺

大撚獲

劉備重出江湖

都係畀刃牙用

抽左返黎玩左陣已經無點出過場

點解仲係有人長期負皮我，出黎面對面講啦

神抄狗比人負皮好出奇咩

已經不是神抄狗了
DEL GAME了

4粒過版打魔門係幾爽

信你原諒了

等合作算 無特別

暗屬提子寵隻隻都好勁

計埋超覺隻隻都至少4SB
好易堆提子
唔排除玩埋7*6、再阿良良木換隊長

點睇暗弟子潛力好大，點都要追

我都想玩暗提子 唔好燈pls

推SB仲有雷納德，不過冇提子

個合作都可能無特別

暗屬仲有隻Chris⋯⋯真係好大潛力

依家一見到暗屬性就會因為自己冇CHRIS而哭𠹌

癲得過當初覺醒英雄神？
U 橫排 7c 指定雙色 心十字

原來就算第一行血冇俾佢封覺醒 第二次都係會封返

仲有黑雞

得16倍夠唔夠力嫁

純色都唔夠啦
仲要雜色

佢出得一粒武會比你會有3/4粒武？
係都幾年後既事啦 懞撚

今年係木屬年

利申：2撫子SH 💎🤚🚀🚀🚀🚀

超覺係7c就夠嘅不過要轉U

ok 抽兩隻新暗

決定左用人地果隻

💎✋

應該四個細印有得換

原來我掉轉左隻手

莫非一陣出大型合作

re0

撫子高回短cd，但要頂第一層，捱過就世界，但冇屬吸
阿緹高攻，加一粒龍種殺夠14憶已經可以穿，但10cd主動技太長

其實我都唔係好記得

屌冇野，睇漏咗喺七星

7星焗抽

撚狗倒數個半鐘

可唔可以等sgf

好漫長

g持

等到過氣

雜色兩邊隊長冇500倍up不如唔好出

好似有啲道理 換隻紅龍 跟手買兩個skin包 等暗兩串過氣就係我贏

情彩可以點buff

見大家對今晚咁大期望，就知阿介老母屋企夜晚會好熱鬧

唔buff就可以唔駛抽 問題解決

出咗 加到22倍

已經有一隻啦 buff下啦

火車純色都21倍，唔轉貫唔拉橫都未必夠力

雜色無30倍就算啦

應該都係 如果35%減傷會唔會太勁

可以繼續雪

咒術迴戰

用人地果隻咪得

雜色隊仲有運行?

而家打垃圾關都用炭了 情彩雪起左 一串火過版懶好多

冇chris 咪用小櫻囉
仲要係女

睇大獎係龍雜色 就知嚟緊係雜色天下

情彩buff完=冇buff
龍刀超覺冇7c
廢到

2CD三粒同1CD六粒邊有得比

親愛の彩龍喚士・イデアル
リーダースキル：沢山あるから、いっぱい食べてね

効果：【落ちコンなし】ドラゴンとバランスタイプの全パラメータが2倍。
4色以上同時攻撃でダメージを軽減、攻撃力が9倍、2コンボ加算。
↓
効果：【落ちコンなし】ドラゴンとバランスタイプの全パラメータが2倍。
4色以上同時攻撃でダメージを軽減、攻撃力が11倍、2コンボ加算。

個時冇買 勁撚後悔
出老婆都唔捨得課

唔掂，成個pool得暗弟子有價值

屌埋你

反而火龍女好似buff得唔錯想要返隻

半減就話姐

下 係人都上過喎

連做隊員都未必有資格

本身以為會加個7c超覺俾情彩
點知乜柒都冇

唔抽啦 skip得 抽到一隻暗弟子就停

紅龍幾忠於原版 超覺五種大抗任你揀

人人都有過去
我選擇原諒佢
因為佢係櫻
同埋佢都唔想的

無睇開fate系列，套劇場版自爆佢唔係處女係咩事

不要說了
好女仔嚟

多於一個物種上過

係好老婆

個窿生蟲

屌你啦

坦白唔係人人都做到
所以佢真係好老婆好女仔

水英幾好喎

火龍女6sb冇人講？

我又冇講邊個窿
但好似冇一個窿冇蟲

限五星難打到
我淨係差依關

我咪話buff得幾好囉 換返隻囉 屌

你老母

八婆：播片會有一定嚇親嘅合作情報

5*炭啦

咁一定係同扑姐合作

火影定run please

光之美少女全系列

山本：worst復刻

日本仔：

包保嚇撚死

定係食住上出超人？
吸z既人氣

執柒

Run please 機會大啲尾田應該開始等錢使

狗週年
準備比山本撚狗

火龍刀攻擊type
光魔女又贏

近期最紅係天竺鼠驚驚

留意返八婆原文係嚇親唔係有驚喜

1.8倍經

俾扑姐玩死，今次又抽屎

屌左未 屌完課返個必中就有啦

懷念扑姐燈中晒

請問有冇情人紅龍刀裏魔廊template 抄

垃圾到嚇親？

同怪物彈珠合作

首相府合作

【情人節活動：抽蛋機／特惠包／交換所／地下城清單】

★ 情人節活動星期一開始!
★ 追加了新角色, 強化了舊角色, 有新的免費武裝. 大家有沒有想抽想換的「情人」?

如果出到emt又勁過隻癲雞
呢到好多癲佬又會失控

想唔想抽扑姐呢個「情人」

變身同非變身

直播killerjoe

兩隻都係雞 爭咩

上三：

486 隊長技係根性

武裝

想抽插

山本慶祝 撚左九周年

2條命死左唔駛食石翻生

你老母就係隻雞頭

抽? 屌就真

pay 床唔洗抽
雞黎

佢老母死臭雞

要死一次先會變身
可能係不可續關佢可以消石翻生

惡撚到

忍條撚樣好耐
一日到底係到9up 直頭拍得住條神抄佬

好矛盾

出gaylo合作就大家happy啦

岩岩好相隔一年既米奇老鼠復刻

喂喂喂
無玩神抄啦喎我

輸左可以0體重新嚟過，珠位同遇敵完全一樣

等陣先
隻情人零龍
唔轉覺醒?

火影

兩條撚樣都係9up佬 日日走上黎9up撚新手
呢兩條撚樣唔屌唔得

玩過已經係死罪 投個胎先好返嚟呢個post

新合作唔撚理啦
最緊要復刻小櫻嗰部機
等左武裝同上修好撚耐了

一齊集氣

今次撐你...真係駁唔到...

臭扑今次跣到我攤攤腰

屌咗但唔夠
臭扑唔屌到化都唔得

就算我老母係臭雞 都係改變唔到EMT同雷姆兩隻係臭雞嘅事實

臭扑接緊客好忙？
就快放送都仲未有預測廢文

咁你老母是否是臭雞

明明講緊EMT同小櫻，咪拉埋雷姆落水，好女仔嚟

★ 啲連登仔真係好撚煩！

諗住佢預測返十幾篇文出足百幾個廣告賺錢，睇黎接客仲好賺過出廢文賣廣告

唔係重點

通靈

上兩個節日POOL真大獎都係八星
今次連呢樣都冇

唔通係柯南合作

我賭50蚊 美少女戰士

小櫻都係好女仔

有冇扑姐幻想圖？小弟想打個飛機

咁我收定錢了

世界大戰

咪出撚左囉
傻閪 你個傻閪

麻煩留低電話號碼 轉數快畀you

好橙人地個個排隊屌block姐既時候 你只可以打個飛機當屌左

合作已知的兩個條件：
1. 山本表示期特
2. 八婆說玩家聽到會嚇親

聽咗聲先啦包你聽到鳩都縮埋

吹到咁撚大
要出咩合作先唔會有人屌

又出係咪唔撚得啊

扑姐明明好隨便的

唔中re0我比返你

講呢個

應該係人中之龍

喂 你走幾撚耐？
點解仲係到

推得咁快

人氣轉豬驚

末世審判前既亂象

再嘈嘈閉就屌撚柒你個死臭B，識做就立即同我跪底

開黎見我啦！

隔離巨人post都喺差唔多咁快

以山本既思維
九十年代 又啱佢口味 又令人驚訝
可能係高智能方程式

macross

唔好re0 呢套真係垃圾嚟

好心佢兩個收下把口 每次咁講完轉頭都勁大落差比人炎上

上到熱門未

Ok block埋你 清靜曬

好想要古羅卡做武裝

依套野 人獸 gaylo 亂倫都齊架喎

好想巨人合作
好多可以玩變身

倒數半個鐘

對唔住可以原諒我嗎⋯⋯

八婆好少咁comment

呢套係翼之奇幻旅程啊bb
好睇過百變小櫻的

冇睇漫畫，原來玩到咁大

又出神羅萬象?

5石垃圾pool黎
勁得去邊

次次都忍唔到口 好似小學雞執到寶咁

收嗲喇 死廢老你識條春

點解BB你咁叻叻

唔太期待 次次吹到大一大

已成condom

答案係dmc!

其實係鬼滅復刻
謝謝大家

李斯合作

輕鬆，謝謝大家

486真係好撚嘈 叫佢收收嗲先

金庸合作

抽郭靖

嗰次打贏成隊垃圾送比你嗰個event
多撚謝曬

我同bb你相識就係因為李斯

謝謝大家
多謝陳國邦

Pad從來未搞過既活動嘛

Gay

上次鬼減都冇吹到咁大
今次點收科

扑姐冇出文
姐係忙緊同山本傾等陣點公怖合作
！！！！！所以！！！！！
係同扑姐！！！！！！合作

輕鬆 謝謝大家

情人節有撫子抽

複刻鬼滅

鬼滅呢啲小朋友先睇

日本仔：

依家巨人都自身難保

連登仔：

天竺鼠車車先係比大人睇

出多啲女唔該

明明都未有料
成班基佬係度劣鳩

睇開天竺鼠車車車震

高達
one piece
火影
龍珠

我諗得呢d先會「驚訝」

14抽無7星 必中中火車 好彩 差d就要屌山本老母

仲火車
等火影啦

龍珠係隔左幾多年

高達

至奇

開盤未

1. 美少女戰士
2. 光之美少女
3. 咒術
4. Jojo
5. Run please
6. 天竺鼠車車
7. 任天堂

出魯魯修都唔會出高達啦

最後我食體力殺打7佢

8. 巨人

屌佢一定要出隻夾到班長 on99出隻角又冇野夾到 出黎把撚

竟然係多啦A夢，又執怪彈口水尾

唔復刻

8. re0
9. konosuba

蝸牛咪係

美少女戰士同光之美少女有咩分別

靜香

唔想再貼 貼過

真，gunho其他game有出過

唔得啦 咁撚廢

舊年有mickey mouse
山本覺得同Disney合作好威
所以今次出marvel/ star wars

位ching完全狀況外
冇啦啦入黎講式神

有人話你廢 點睇

我都聞到陣徐

唔好笑人得唔得

事實來

等睇DC出多個新pool

marvel starwars都叫target毒撚 都冇乜野嘅

光美please
出左抽夠一隊星奈光

唔好啦過晒氣

sor lo

吉卜力！

光美都分十幾代

marvel/dc 的話1下石抽都唔俾佢

kingdom hearts啦同square enix又合作過

仆街抽返一版波兒先

岩岩放監

屌原來佢叫廢老王

啲戲上哂先出既好on9

撚狗倒數

我燈slam dunk

點變身

Eva係咪又可以復刻

發覺尼亞出條半粒鐘嘅片教人點換魔女

認真毛

我都係大個先知套野好癲

咁多年前已經齊晒依啲野

咁撚得閒

7星限 連進化都冇
啲覺醒又廢

細細個唔識欣賞 大個左發現幾好j

標準印花幾好 好過buff完唔湯唔水

九周年就係山本隻game 繼續出

未來人話你知 一陣出marvel合作

答案係
異世界四重奏
輕鬆 謝謝大家

Pokemon
數碼暴龍

夠驚訝夠大IP

marvel 唔錯呀

陳浩南

下 一隊?
冇一版你好意思?

風神腿

成班左膠演員抽離唔到佢地同角色既形像了

尼亞會拍咁長既片?

等睇山本撚狗

j 啲乜
係喎 仲有百合 真係乜都齊

聶風

準備上熱門未

依套神作 唔睇解說都唔明 明左就覺得好cls

ready

好興奮好想畀山本撚

翼之奇幻旅程

先dislike

尼亞冇開台一齊睇

燈埋mon hunt再開先
MH: rise 三月

細細個就比d 鼻涕蟲破左處啦
大個就比近親
再大d 就變痴女搞鳩土郎

7千人睇緊了

大家都咁撚興奮好想睇撚狗你地會點

Jojo

諗返起真狼假狼 又係佢老豆,之後又關第二套野事 亂到7彩

好享受畀佢撚 最好塞啲屎我食

魔伊

使唔使追新暗迎接暗撫子

萬4人了

仲有套乜野四月四 hoxxxic唔識串

邊到近親
收養架喎

講左，係爛仔復刻

山本準備撚2萬人

留名睇垃圾ip但係鬼滅強度逼你抽

又可以比人撚啦，正

夠鐘了

feel到會好快爆POST

對 就係4月4個套,佢係全部既開端

開波

marvel

屌MARVElL

嘩屌

Marvel

屌 真係畀你地估中...

真係

估中咗

屌上面講中左

有冇咁準

。。。

lol

都話聞到陣徐

辣殺

唔想抽

漫畫版m記

零興趣喎大佬

wfc

執柒左佢啦屌

唉 抽4pack算

漫畫版真係wfc

邊忽驚嚇

山本無令人失望過

同batman一樣畫風 漫畫照搬 幾好

日本GAME，美漫畫風玩野咩

恭喜Ching又慳幾千

見到都唔想抽

捉到鹿唔識脫角

有groot

屌你老母

時間點錯晒
Endgame出會幾好嘅

新定之前合過

已經唔想抽

有月經

信未？

之前係dc

caption Marvel好正

屌你老母 又要課金

2021木屬年 hulk輕鬆輾壓

屌，擺真人黑寡婦同scarlet witch 仲好啦

thanos真係叫全知全能嘅咩

原作版咁柒幾時出都一樣

今次SKIP了⋯⋯
太柒了⋯⋯

他知道 hulk是沒有用的

你換走咗佢就會buff

唔講咁多 抽

睇山本條on9仔自high就想笑

屌成班仆街烏鴉口

耶子孩應該好撚勁？

我仲以為龍珠

i on mon
數碼暴龍咩

過晒熱潮先出 真係天才

中

洗唔洗介紹

captain marvel張圖淫撚到

笑撚咗

估佢唔到 d女畫得幾靚

\ _ /

勁

繼續sh撫子木屬算💎✋

樹人同hulk都係變身

你捉撚曬山本同八婆思路
完全明白八婆點解嫌棄

應該全變身？

出得勁咪又係個個狗衝 到時又米老味叫春事件

Captain marvel張圖咁正

屌 寧願佢出多拉a夢

MARVEL

其實都識架啦
介紹黎又唔係出能力圖做咩

抽爆

靚過真人

下乜狼人漫畫咁柒

好彩冇跟真人畫

屌 0興喎你老母

漫畫版
電影版

求下佢唔好出太勁，唔想追

無興趣，skip 得

全部女都特登轉畫風

唔該你5石機

唔撚想抽

駛唔駛一張一張圖講
又無能力
咁就拖三個字

大ip合作未必會勁
不過週年合作

今日就1個合作？

暗屬救世主

可能係

出火影好過啦

啲女特別正

真係好失望

唔係大獎 唔會啦

hulk好正
跟足漫畫先勁
電影係on9仔

諗起marvel班deep state偽人就唔想抽

抽撚左美隊就收手 唉

Hulk好撚柒好似成個阿伯咁

MARVEL 唔怪得TWITTER吹到咁大

愈柒愈勁是常識吧 邊有得你地唔抽

會唔會9週年當日先公佈週年合作

咪即係齊set

出hulk唔出 banner變身

戶愚呂黎

Hulk一定好撚勁

留名iron man 帶領火機重登榮耀

ironman都無tony啦

唔會連續新合作啦

比條女抽咪得

山本又然

第三隻雷神

雷神幾有型

咁我都拜托阿嫂了

月經對波同屎忽

依隻女女又畫得幾靚

啲日本仔都冇興趣

迪士尼順便復刻埋

屌佢老母我玩隻日本game佢走去同美漫合作做乜鳩

好大波

山本明顯覺得自己好醒目 marvel個個都鍾意 又大ip
今次真叻仔 又考第一

屌最後又變咗抽女

日本仔鍾意本土野多過外來

山本最鍾意cap大家睇路

pad界777

情人pool追完暗撫子之後仲要追齊marvel

End game喺日本都唔收得 on99

痴線咁撚多角

cap媽變左日系畫風

光式up無伏-.-

日本最高人氣既spiderman反而冇
點做野

根本係大介自己鍾意

個pool好大

咁鬼多寵 係咪大型合作

我英規格

山本係咪話5月先出 唔知有無聽錯

spiderman 好似係sony

有d有進化,有d冇係咩事

咁大，應該是7石機

版權要搵sony

版權應該係sony度

版權喺sony度

應該冇版權
spiderman要同sony另計

原作太勁
電影跟足
冇人阻到佢發癲

大家準備好課10pack起跳未

送乞衣版ironman

食晒DC同MARVEL 2家茶禮

thanos 50%重力？

i on mon 超進化

屌 22號先開 on9

2月22 有撚排

2月22

隨機三隻寵消失

完?

應該7石

呃埋啲人抽式神先

bye-bye

19號撚狗放送

即係週年pool嚟

想要山本件衫

完 屌你老母

on9真係講個合作就完

笑死

下？強化都冇？

Wtf

傻閪一名

無了？⋯⋯撚狗真勁⋯⋯

完? 屌你老母

叫撚左同火影合作 實破記錄

咁就完？
撚狗到

屌

山本式撚狗

個直播好撚on9

撚狗大師 係唔同啲

放過牙介了

。。。講多幾句先啦

Bye bye

6粒石 係咪雜色隊救世主

咁就完
無能力圖係度dum波鐘

屌你老母上年米奇老尾
今年Marvel
On99

又撚一次

完撚咗，屌你老母閪

特登分兩次播撚狗佩服 山本撚狗功力返晒嚟

重短過上次

屌你真係求鳩其出套日本漫畫都好過marvel

咪又係迪士尼 屌

禁爛個F5都未睇到有幾多負評嘅?

完-